{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009360",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002033065?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "사천(삼천포) HOTEL 소풍(PICNIC) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約の際、パーティールームなどの特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要であり、基準人数を超える場合、当日追加料金が発生することがあります。 満19歳未満の未成年者は入室可否を提携店にご確認の上で予約を進行しなければならず、未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、全額返金されます。 また、客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 全室は禁煙客室であり、調理はできません。 予約の際、家族ルームを運営しているため、貸室は運営しておりません。 月曜日以外の日付には簡単な朝食が提供され、ネットフリックスをご利用いただけます。 当社はKLCA韓国代表消費者評価院から今年の優秀宿泊業者に選ばれ、衛生管理等級は最優秀業者と評価されました。 また、大型駐車場と外部休憩スペースを備えており、食事ができる場所も提供しています。 チェックインのご利用案内です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "満19歳未満の未成年者は入室可否を提携店にご確認の上で予約を進行しなければならず、未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数に制限はありますか？",
            "answer": "特殊客室の場合は、直接入室人数の確認が必要です。基準人数を超える場合、当日追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の返金は可能ですか？",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、全額返金されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、提携店の事情により客室情報は随時変更される場合があります。これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "禁煙客室ですか？",
            "answer": "はい、全室は禁煙客室です。"
        },
        {
            "question": "料理はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での調理はできません。"
        },
        {
            "question": "貸室はありますか？",
            "answer": "いいえ、家族ルームを運営しているため、貸室は運営しておりません。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "月曜日以外の日付には簡単な朝食が提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場や休憩スペースはありますか？",
            "answer": "はい、大型駐車場と外部休憩スペースを備えています。"
        },
        {
            "question": "衛生管理等級はどのように評価されていますか？",
            "answer": "当社はKLCA韓国代表消費者評価院から今年の優秀宿泊業者に選ばれ、衛生管理等級は最優秀業者と評価されました。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、ネットフリックスをご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 359,
        "QA": 468
    }
}